女學神不滿被「肥佬」 涉手機掟傷考牌官被捕

女學神不滿被「肥佬」 涉手機掟傷考牌官被捕

一名姓汪女子(45歲)，今日上午11時半，在香港仔利南道香港駕駛學院考私家車牌，期間疑不滿被「肥佬」，涉嫌用手機擲向姓許的考試主任(39歲)，令他左前臂疼痛。

考試主任報警送院，警方到場調查後，以涉嫌襲擊拘捕「女學神」，案件交由香港仔分區跟進。

女

考香港仔駕駛學院都肥真係咪撚揸車

45歲～》上一頁

肯定係肥婆啦

港女成日以為全世界要就曬佢

10

20

加油啦！又開追悼會架啦

開車門掟個官

女人就唔好渣車啦

唔出大絕 #metoo ??

香港仔駕駛學院+女人考 都要肥

駕駛學院都考唔掂仲要打考牌官
終身停賽啦呢D

姓汪大陸人嚟架？香駕都肥

汪阿姐

鴨島都肥佬

冇做1212

易到咁都肥 真係抵個考官忍唔著報警

可能樣衰大肥婆，知道 #metoo 唔會有人信

45歲（肥佬）

但係啲樣衰大肥婆好撚自信...